[勁過監警會] 正式向公務員事務局表揚香港警察

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

up

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

推

鄭松泰話知道尋日政府叫班EOAO6點放工，點知個陣放緊摧淚彈，有高級AO放工個陣中左招

係囉樓主
呢招有幾猛呢？

關我地撚事咩
立法會議員都中招啦
再離譜都有啦

第二個post睇到
咩都試下啦大家

黑警夠膽就搜政總？

push

推 有名同號碼更好

支持！炒哂班偽進狗

推 就算無用 炸佢個系統都係其中一種抗爭方法

1823有冇用?

不如星期日組隊
一邊拍片
一邊問名記低
同時一隊帶望遠鏡睇清楚個no.
方便日後認人跟進
黑警無一個係無辜

Up

發夢聽到只有呢招收到佢地皮

成層同事？

我發夢又夢到：
港台記者係公職人員，咁佢既職務係報導現場。宜家有人懷疑疑似有可能阻礙港台記者報導現場，可唔可以話佢阻礙公職人員執行職務？

有人寫未

呢個要推

fax機全面進場

咪就係嘗試解釋緊點解樓主夢入面班公務員突然咁勇囉
咁又真係唔關你地事嘅

推爆佢

推一推

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

但公務員事務局會唔會pass返落去俾警務處長處理？

不如投訴埋監警會啦屌 對黑警暴行視而不見

突發 警察職員facebook有預謀暴打示威者

叫佢地睇下香港公安既職業操守

寫封信好少成本啫

佢話保安局唔係1823服務範圍

唔同
開左file就一定要查
投訴左先

一齊寫表揚信

幫幫手出template表揚警犬

依個真

Pish

有冇template
方便大家 多啲人send

今時今日仲有冇人識用fax機都成問題

同埋大家唔好淨係負責推而唔做

係時候還啦死黑警

發夢夢到
佢地查你嘅時候問你野只係想減低尷尬同埋確定你個人唔係傻癲嘅，咁樣點樣對付一般警察令佢震又無你乎呢？就係唔出聲瞪大隻眼目定口呆望住佢企到埋啲，眼望眼或望佢把槍，佢唔可以因你望而打你但佢一定驚

推啊
拉撚哂班黑犬！！！！

謝分享

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！

推下先

申訴專員公署？

Push

只要你入信， fax or emsil 你入的野就會有file number開左 ，會scan 埋入總機 pass比要跟的人（多數係aco)，10日內要出信答你，不過有可能只係 system 出的hea 鳩你的信，話跟進中要多d時間之類之類，不過就一定要跟到尾。
所以最好寫明投訴咩事，邊隻狗，隻狗的number同有關證明等跟果個齊料易跟d。

成棟都反政府

唔知會唔會包庇，但照做無壞

Sao係咪dxxxxx lxx呀

有幾奇，文職部門同班狗都無關。老虎堂員工都反自己老闆la

誓不兩立

多謝

推 要搵文筆好嘅出手

入去推上熱門俾更多巴打知

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

有無其他部隊同事
落更唔走 著制服一排企最前保護學生
可參考西班牙革命
拎住鏡俾對面照下自己既所作所為

啱
無乜成本 又可以玩野 點解唔做？

推啊

公務員事務局 又係777既人

有用?

最好係一d易跟進的，容易引用相關條例，明確的投訴。例如冇舉黑旗就開火、射記者、講粗口、明明要𣈴下體但射頭呢d，就算幾小的事，只要係犯左規收左warning，花file就一世唔使升。

有咩用？連最大粒個個都覺得無問題，投訴比邊個聽

又食學生妹

抵喇

搞散仔開board出warning 唔使要好大粒的官員做， eo 、Sao 果d跟，林病or佢的親信會唔會敢得閒睇呢d board

已做。

巴打絲打們
開個「新」email啊
唔好用「舊」嘅

搵英文好既寫
如果只知中文名
就（XXX)咁寫
送未過試用期警察
等住無得撈 加刑事
未過試用期警察 多數88
仲要開槍條個位 都未做夠三年
報串上去公務員事務局
可以88
舊制既公務員 隨時連退休金都無埋
記得寫清楚 警察名 同編號
Email + Fax 最有效

以上都係發夢有人講

推推推 不能只有我看到

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

唔使太炸，有好多有志之士已經做緊

其實申斥專員有冇用？

揾政府嚟投訴政府果然勁

你打呢幾隻字已經SD完個EMAIL啦
有冇用都可以做架JA

唔通你上連登又有用咩

不能只有我見到

一直睇post,一直心情好down
我現在做到既只係幫你推post

Pushhhhh

政府係好死版跟情序，有投訴就會有file開要跟，但分清楚，呢度唔係搞上庭，搞到隻狗坐監果d，多數係內部出warning 整花file果d。

推推推

程序

應該係向監犬會投訴唔成功再同公務員事務局投訴，咁樣就屌哂兩邊，加唔知有冇機檢討個監犬會

佢可以透過佢既權力，做到d 咩真心唔識

用公司fax機，根本係0成本抗爭。
公營機構返工仲正，收政府錢，用政府資源反政府

fax852

保障大家既私隱
記得係手機裝埋vpn比較好
係呢個非常時期

證明你對公務員體系無認知 所有部門暫時都仲係獨立運作
你肯投訴 班人一定會查

有無template

大家加油

朋友話上警局搵警察通例，見唔到第29章嘅使用武力與槍械的使用draft唔到letter

「一直在警隊網頁未有公開的《警察通例》第29章，亦即「武力與槍械的使用」章節，多年來民權組織、部分立法會議員都多番要求公開，但警方多次重申，由於指引涉及行動細節，不宜公開。」

01都頂住先，份野17年，唔知而家改成點

真心開發夢、放提post的樓主真係要保護好自己用vpn，不過用來開連登acc的email都會自爆，希望連仔守得住

推呀屌

唔好意思想問多少少
有關證明係咪要相/片
如果冇又可唔可以?
相/片唔係自己，上網睇到都可以?

推到有template

起晒全港警犬出嚟

唔好意思 借個位比我

留名跟進

有興趣留tg 一齊玩大佢

[url](突發) 問極班狗都攞唔出委任証

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢個都要send呀

推到有文人出手寫template

多謝您地 天佑義民

幫推埋呢個 都係投訴！！！！

如果大家有睇鐵探既話，其實當中有提過公務員事務局係會查憲委級既警務人員，呢個資料係正確既。

但員佐級同督察級，一概由警隊處理返，就算寫去csb只會得到回覆表示將個案發回部門處理。

利申：攻墓猿，我支持大家咁做，因為多一分關注，多一分力量，只係想將一啲資料解釋俾大家知。

希望拎咗義士隻眼同重傷流血既狗仆街

pish

咁去審計署彈下佢哋平時都冇咁落力都得喇

憲委級以上既話 有無得直接投訴處長或者當日行同既總指揮 縱容下屬暴力濫權

唔係好大懲罰 但總好過而家無王法

無知一問，申訴專員公署關唔關事？

警隊錯誤判斷及使用不合適武力，濫捕，濫權

所有行為都係部署同行政失當，唔知申訴專員會唔會跟進？

真 公務員最驚呢個局

太詳細唔方便答。唔係驚上身，係驚提供左一啲錯既資料俾大家。

總而言之，大家想出一分力既話，我認為做左無悔就得，成效大小就係後話。

不過上邊有巴打提過既監警會同埋ombudsman 反而可能更有用。有時報紙都會賣監警會會推返內部調查科啲不成立投訴裁決，仲有而家個主席係海關既，雖然唔知係咪撐警，但至少唔係警察自己查自己先。

網站入面話可以唔將個人資料透露俾相關部門並進行投訴

開槍黑驚？

推！！！！

係時候抄番佢地牌啦，金鐘抄人抄得咁開心

自知英文唔太好但睇新聞都睇到好嬲
draft左個開槍case拋磚引玉下
希望有高手加返啲content/糾正我如果我寫錯野

Respected Sir/Madam,

I would like to lodge a formal complaint against the use of excessive force by one of your officers, XXXXXXX (ID:XXXXXXX) in the demonstration against the extradition bill in Central on 12 June 2019.

During the clashes broke out between protesters and police, the complained police officer fired at a male protester Raymond Yeung without proper prior notice of using guns. The incident has caused serious injury above the protestor’s right eye. I suspected excessive force was used in this situation which did not conform to deadly force assaulting situation in Chapter 29 of the current Police General Orders, causing unnecessary injury of citizens by gun shot.

I demand a full investigation on this matter and look forward to your prompt reply.

Yours faithfully,
XXXXX

智慧戰又有野做

驚犬有冇fax機

PUSH

留名

鍵盤戰士！

高招
推

警權太大
舉證困難
唔洗浪費時間

lm

推！

都得呀

email attach埋相，如果係片，最好講埋幾分幾秒係重點，條黑警做左咩，如何使用過份武力

🤮

That’s right

影相無罪

推呀！！！

好唔同 我發夢話俾你知 真係有用 我等緊你地fax入黎做filing

新數專完

有，我地公僕係有制度既

推啊屌

支持

查唔到警察就防止及調查任何罪行而採取的行動
所以要睇你點演繹喇

fax機去領展商場，係時候要還勒

其實公務員真係好驚被人投訴
驚自己個底花晒無得升職

！

推 文宣做野

咩年代呀點追求民生呀 仲係到怕老細 法國班警察有無怕老細呀？ 想要民主就要改下心態先 自己行動係自主價值觀決定 唔係諗老細 外國教育唯一最好真係咦樣

推佢老味

推咗先！

高汁post，推！

咪就係
有少少良知嘅都唔會企喺港共政府同黑警嗰邊啦

1. 過度武力
2. 對記者開槍
3. 無委任證
4. 講粗口

任何一樣都夠砌到佢地一身蟻，仲要有晒片

有冇中文template?

冇fax機

不要小看網絡平台的威力，
每多一個發聲，
就多一份力量！！！

大家可以都叫朋友係自己既網絡平台到發聲
呢個係其中一個發聲方法
不要俾政府睇死
我地係唔會就咁屈服強權

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

清算班黑警！

巴打係8樓?

多謝一班發夢夢到自己係civil servant嘅巴打們

公務局

香港人加油

推呀

鐵探都有講到

推爆

人手置頂

唔好剩係推啦 做啦

係咪有ao中撚左 先咁勇武呀你地

搣咗個非字就俾返正皮你

記住幫手做呀！唔好淨係推！

慘撚到

你咁講，某層面黎講，就算係傀儡政權，香港嘅老細都係林鄭月娥啦⋯⋯咁係咪咩都唔使做呀

冇錯

警察班仆街 只會屈9 d 手無寸鐵既學生話佢地拎咩鐵枝 令到佢地生命受到威脅先開槍 遲下 就話搜到有真槍 扔埋炸彈 正一仆街黎 射記者可恥

祝各位成功表揚優秀警察

有無高手可以整到張google form，填晒之後可以直接出到一份合資格既form?

Push
有無英文叻既人

唔知有人講左未
千祈唔好
發夢有人提起
話有個疑似暴徒既用左個女總督察既膊頭混入警察當中使用武力既？
唔好比人知佢比左個膊頭人促使人冒警做出暴力行為影響警隊聲譽呀
做得總督察可能舊制升上去
千祈咪搞到人無左份退休金呀

無左退休金 慘呀

【逃犯條例】康文署職員發公開信 批評部分博物館館長冷嘲流血示威者